WSB 最新下一隻 點解無人講

TRVG 爬緊上去 唔好錯過

推啊 連登仔 新年行好運

推啊

This is the way

做咩宜家成日跟住wsb炒

話明wallstreetBET

炒到咁上下put
和味
跟put好過跟買

wsb插手隨時好快步gme後麈

真係唔夠膽
一個唔小心做左貓哥2.0點算

輸咁多次，就算我係ape，都識醒目啦
💩

long put =/= short call

LIHKG做左WSB 既BACKUP, 每次都幫手接火棒

點玩法

輸premium姐

係 wsb食最多個水
連登仔食淨飯仲有機會接火棒

下個賭場

講出名
BOOKING。COM 同AGODA都正過佢啦

幾時輪到TRIVAGO

我依家坐緊第二隻火箭股
你呢隻我會留意下

set定止蝕價離場

因為wsb on9囉
唔明你哋當佢指標做乜鳩
佢哋只係一班普通網民
即係西方連登仔

就係要咁

大戶睇住黎食

目標價6$

搵個位你覺得最底入 Set 5%離場
5%賭佢爆升

隻股痴左線升到發發聲
盤後可能仲恐怖

邊隻

wsb 個po 仲未算多人

邊隻？

sos[s

sos

有冇人入咗 再過去wsb 個邊叫人買 今次fat fat

去wsb tg 叫人買先

宜家唔敢追

連登反攻WSB

講左名
你地咪開post
驚俾你地燈死
靜靜地贏

換手率6百幾 又一賭場

又呢班痴線佬

班Active user 入完貨再互含
易搵過微訊女

咪水人入啦 wsb次次講親邊隻都會2日內暴跌

真 私底下收夠貨就炒上
連登仔再吹雞接棒

正 差唔多PUT得

仲信wsb 班9upper

西方連登仔VS東方連登仔

東方連登仔幫西方連登仔接貨

要反擊就一齊買入一隻再去wsb吹風叫人炒

如果盤中升8蚊
我會set 9-10蚊放

話明wallstreet BET
入得都知係賭錢
又唔見你地班友去澳門去馬會叫人唔好賭錢
社工們 過主吧

因為每次傳到來連登都係水尾

有冇tg link?

增發都即日升番

@wallstreetbets

食iv？

升緊了
細細地入左100股賭下
大家諗住幾時走

佢target都係$6 左近，唔值搏囉

今日見到佢尋日由5蚊升到盤後最高11蚊
我就留意佢

Ching sick ball!

上啊 再換倉

賭埸

3.3入 4蚊走算

玩大佢

祝你牛年輸到仆街

屌你老母p牌仔
未比人開年？

g 持
買左

一股

3.32入咗 4蚊放算

又學人摸頂 put
cls 咁撚易

有窮人？

其實set追蹤止蝕有無用
跌就自動放

跌太快/冇人接就冇用

散場了

散場速度越黎越快

係咪put得啦

4蚊都上唔到

但SOS唔係WSB帶起, 求佢地咪黎搞搞震
利申:4蚊入咗

個成交量細到

我都唔想俾wsb見到
所以靜少少

巴打你救左我一命，扣埋佣仲賺左2.27

有冇咁撚快

GME -> 大麻股 -> Trivago
傻散都會學精

每股定全部加埋

唔得啦
好似俾佢地知道左啦

全部

我靠sndl賺左100%
呢隻一日都未完就玩爛？

想博小小

你好過我
我原價買原價賣
蝕咗2蚊美金手續費

佢地入場就要準備轉put

Set個追蹤止蝕 跟手開張put

屌佢老母
wsb啲人快啲死啊
每次黎都搞死一隻

好彩放得切

清倉，完 好玩又刺激

係時候put

cls一日都無，好彩走得快但都蝕左35蚊

SH

咪on 9

估唔到咁快,去過廁所蝕2蚊手續

沖完涼岩岩好見到，
賺左

用牛牛千祈咪跟，直插一定死機

朋友之前3.4高j咗
多謝你地救佢

個倉淨返幾十蚊，無聊入左十幾股，每股賺3毫子

TRIVAGO 出晒名價錢唔一樣, LOGIN 之後呃人.

賺左 1萬蚊 未計手續

賣call?

唔識玩call put

要啦 再食佢IV

走唔切死得仲快

我預期今晚封利是係十萬
巴打你呢

幾時有下一隻

識都唔敢玩

介唔介意解釋少少，我之前睇過大致個玩法但係冇實戰過，你呢度每張幾錢?

十萬你重倉?佢今晚上到8蚊我好感動架啦賺一倍

all in之鬼

再用0成本 賣call

癲, 經歷過GME同大麻, 我唔敢了

我all in大麻出左事都搵到十萬
但賺少廿萬

留名

0成本就再賣call就食左糊了 係食乾淨佢咋

Sndl 我0.6就買左1500股，3蚊走哂

我3/4/4.5分注走晒
多謝wsb

每張100美
我無野做先玩
當打機咁玩

正股坐到悶

上到3蚊我已經覺得夠
所以賣哂，
隔多一兩日就出事

巴打好勁，入賭場真係慢少少都走唔切

除左gme其他都冇料到
升得少少就極速收皮
有咩好講

隻sos又點搵出黎

吓 wsb已經有人講？

要自己hedge
期權好多人出天價比位食
我玩呢到成本5萬 賺緊1萬
而家執到0成本
未食完佢IV 仲有幾千執
19號到期 3蚊以上到5.3 我都食哂

如果班仆街黎到
通知我一聲
我會走先

SOS仲未有好多人講
只係今日5蚊配股利好同埋莊家左右互搏升到7蚊

拉

希望盤後10蚊
搵多十萬

snsl搵少左既
我要搵返

走呀人踩人嫁啦 wsb開始變微信女咁

巴打 睇咩 video 學玩

中概股話轉型wow，同老蕭8078話搞加密貨幣有乜分別？
反正我就不信了。

冇人信
間嘢基本面垃圾到
賺夠就走唔好貪心

$2.6

一係新手一係崇洋撚
追住洋屌含
玩得耐都知wsb班人賭仔黎
下下都option暴升暴跌

得嗰800正評
升一陣又跌返

下一隻係邊

DFV 第一個PO得46正評
11萬上4千萬先多人識

社工連個bet字點解都唔知
跟住就道德綁架話你帶壞班學生All in
一早講撚哂係賭，要量力而為

成班蝗蟲

所有GME同AMC嘅hype都係做空機構所設嘅伏

GME同AMC以外
自膠

快D 入然後SH

wsb d 股全部比人針 唔敢玩了

出po叫大家幫手接貨